韓文我愛你點講？

sa lang hei=嘥撚氣
不服來辯

駁5到

Hae =/= hei

鄙人才疏學淺sor